今日男朋友同我講... ...

佢係大腸我係菌

5.5 分

男朋友想幹我細鮑

玩開屎？

因為 大腸 幹 菌

比哂暗示你